我都係想有人support 吓我姐

點解唔可以？

你係女未support你囉

十卜十卜